ITZY 個Yuna 真 係 好 正 呀

[/quote]

個鼻高拎到，再加埋V殺面

屌

我今日就幫你做忌

典型整容樣

我屌你老母咩

老是有低汁會然搞事

俾錯負評

嚇咗嚇 之後笑死

Q能到

屌你老母

彩鈴令d